諗到條好橋，幫的士司機疫市搶客

逢午市晚市，喺的士入面set兩張放膝頭嘅枱仔，

兜客買外賣食lunch，停埋一邊比佢地慢慢食。

25分鐘一轉，一個午市起碼都賺過百，

最多自己清潔返個車廂。

大家覺得點

組車隊開公司

TAXI 大爆發

點解要幫的士狗

on99

睇完你依條橋就知的士牌又準備貴番...

講真，個司機做好少少防護措施，

加噴下消毒噴霧，唔會有事啦

點解要幫的士
幫黃的就ok
其他不了 dc9十個有九個係仆街

Taxi gogogo

的士司機都有好多係黃的

可以加埋幫個客差電，每次1 蚊

真，而家就係鬥service鬥細節嘅時候

如果係超級傳播者, 除 mask 食個飯, 司機做點好都中

咁冇計了，當自己唔好彩

黑沙環去高士德，使唔使$500？

的士食飯群組

屌James奔真係好撚高質

樓主應該Jar住唔少Taxi牌